 Estás usando un Navegador desactualizado. Por favor, actualízalo a una  versión más moderna y podrás ver este y otros sitios como realmente fueron pensados. [X]
    11
                    Comentarios
                
El precandidato presidencial de la UDI, Pablo Longueira, comentó esta mañana el debate del pacto Nueva Mayoría realizado ayer en Canal 13, y alabó especialmente el desempeño del ex ministro de Hacienda, Andrés Velasco. “Claramente marcó la diferencia de lo que debe ser un líder político. Estamos en una hora de liderazgo que hay que hablarle con claridad a la gente, y en eso marcaron una diferencia Velasco y Orrego”, dijo.
“Rescato a los que tuvieron la valentía y el coraje de decir cosas impopulares (…) como que la AFP estatal que no les va a mejorar las pensiones a los chilenos”, agregó el ex titular de Economía.
“Esta es una elección que no es igual a las que hemos tenido en el pasado”, añadió.
Además, volvió a criticar con fuerza la idea de realizar una asamblea constituyente.  “Los países progresan con certeza jurídica y reglas claras. Eso es lo que más se valora de Chile y de la noche a la mañana (la concertación) asume una opción que mucha gente lo asocia a experiencias de otros países y eso genera incertidumbre; impacto en el crecimiento económico y creación de empleo”.
Respecto a la gratuidad en áreas como la educación, dijo que “los chilenos quieren trabajo, no quieren que les regalen las cosas”.
Sobre el debate televisivo que este jueves sostendrá con el RN Andrés Allamand, señaló que “esperamos marcar los énfasis y las diferencias”.
Por último, dijo que “no tengo ningún inconveniente en que haya franja para las primarias, si eso está en los tiempos legislativos”, a diferencia de algunos parlamentarios de su partido, que las encuentran injustas para los candidatos independientes.
          Se lo quiere puro trapear, a lo loca guzmana y pervertida.
                     



            
                                HerselenteJun, 11
            
           Longueira dijo “los chilenos quieren trabajo, no quieren que les regalen las cosas”, o sea que trabajen pero sin que les regalen un sueldo digno, ni salud, ni pensiones dignas. Los chilenos solo quieren trabajar como esclavos. Este es el bello país segun Longueira, del que no quiere que cambie nada. Es muy intuitivo Longueira al decir “Esta es una elección que no es igual a las que hemos tenido en el pasado”, GENIO ¿Se lo dijo Gayme Guzman?
                     



            
                                Marcia JeanetteJun, 11
            
           Si tu antagonista te alaba algo anda mal... o pudiera ser que Velasco te reemplazara Longueira... los pasos que le faltan para ser de tu tienda no alcanzan una cuarta. Además dicen parecía actor de cine y tú apenas alcanzai para extra shuuuuuu sus Ph.D también te dan paliza y sin contar que les dejó la cartera lllenita afijaté, quitándoles a los profes su Deuda Histórica, pasándose por la raja el 7 de Salud a los mayores y no digamos recortes pa Edukeichon....  ¡si somos hermanos!...
                     



            
                                Marcia JeanetteJun, 11
            
           ¡Chócale! .
                     





            
                                CATRI CATRIJun, 11
            
           Obvio poh culiao si Velasco debería haber participado en el debate contigo el jueves.
                     



            
                                CATRI CATRIJun, 11
            
           Velasco representa el continuismo. Peeeeero no le creo nada a ese siuticon.
                     



            
                                RobinjudJun, 11
            
           Entre Perdedores....se entienden.
                     



            
                                EGUTIERREZJun, 11
            
           CUIDATE WNS DE CORTEIRA , SI ESTE SALE, QUE YO SEPA NO TE OFRECIO ALGUN MINSTERIO, POR LO MENOS A LA MICHELITA LE DIJO QUE SI.....JA, JA, ,JA,  PDTA COMO ANDAN LOS RETOQUES DE LA PUBLICIDAD QUE TENIA EL GOLWUEVAS, TENIS QUE CAMBAIR EL CARACHO ENTERO EN EL POSTER Y TE VA ACOSTAR POR QUE CON LO CARA DURA QUE ERA ESTE TITERE DE GOLHUACHO LA COLA FRIA NO PEGA JA, JA, JA,
                     



            
                                armarioJun, 11
            
           La misma estrategia de la otra vez... poner en el peor lugar posible al que realmente se teme... Pese a ello, Bachelet los hará pedazos. Única posibilidad concreta de derrotar a la derecha.  Si bien Marcel Claude tendría mucho que decir... es imposible su factibilidad en la actual coyuntura.
                     



            
                                PelusaJun, 11
            
           Era que NO, si al escuchar a Velasco, no se, que hacia en ese panel, un tipo de Derecha, con pensamiento economico derechista y poco conservador en lo valorico, pero comparar a una persona laboralmente activa con un anciano pensionado, que nadie le da trabajo es una aberración. Me pregunto cuando este weas estuvo de visita en mi país y se paseo por Kjopenhagen, no entendio que nuestros pensionados solo pagan 3 para la Salud? seguramente solo vio los pornoshops.
                     



            
                                Lina_WhiskyJun, 11
            
           A Velasco solo le faltó la chapita en la solapa "POPULAR" . Es tan momio como Longueira, Allamand
o Lavín, y su misión es la misma que el MEO.  Otro catapilco. !! Salta pal lao cabro culeado !!
                     

		

	Ver más comentarios

               
                    Para comentar necesitas estar logueado. Ingresa con:
                    
                    	
				
							
										
														Enter your WordPress.com blog URL
		
			http://.wordpress.com 
			Proceed
		
	“Le digo al rector que no confunda las cosas; una es autonomía universitaria y otra es pretender que la universidad sea santuario de delincuentes”
